( 緊急！)尋人 失蹤人口！ 唔該大家幫幫手！

有冇人見過呢個男人🙏 請分享🙏功德無量🙏

是咪想聽我夢中見過

？

好多人發夢見過啦

靜啦你

professor powpow個條片見過 佢仲成日喺夢度搵我飲茶